大家如果係街遇到黑警會唔會大大聲屌鳩佢？

我而家喺條街見到黑警，一定會大大聲屌鳩班仆街